美國駐華使領館：推特在中国是被禁的

pish

好搶口

好mean唔小心笑左點算

美國微博：fb & twitter

之後可能俾Twitter block 埋

用香港的漫遊卡就能上

可以上天堂

但依家侵侵都比人bam

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

好mean

but I like it!

除了漫遊，駐大陸外資公司俾貴d錢都買到無限制上網線，其實只是錢的問題，但知道國情的連登仔屈指可數

荒謬絕倫

一個禁總統，一個禁平民

有。

做咗咁多陰質嘢之後
喺中國仲係上唔到 Twitter

笑埋右

屌點答你呀

華春型仲可以大搖大擺開twitter
普通市民就無得用
一直唔明點解無人笑

如果唔認真對待今次呢件事 好快就會唔係被禁
你哋都知啦有中共認證嘅嘢係好用啲㗎

串過馬撚

撚狗高手

支持Twitter block鳩美領

除非你老母係支那人先至最了解支那人的血性

真

你好撚串wo

串到

可憐的中國人，永遠係次等

有半點連登仔影子 繼續努力

人民日報：haha

冇 大家都開放比支那人

Twitter左膠媒體 又散播fake news

傻b，都是網軍來的口，親

你又知近平冇上twitter, 可能拎黎打j呢

media 鬥9 總統先係perfect balance
Biden 同傳媒同一夥，corruptions is coming

英文版分別

但口交部成日用佢出唻做 戰狼動作喎. 他們是否想分裂國家 ?

Twitter 都學埋微博啲衰嘢啦

cctai最了解

好體貼咁去mean人，正

支那最自由
所有支那狗都用到facebook同Google

用鬼到

但中國駐各國使館卻在用

五十步笑百步

跪求中國解釋此係是否違反國安法？

佢有特權， 子女有外國國籍
（好似係）

Twitter 班死廢柴左膠仲唔快手標籤為未經查證嘅消息？支那都未confirm。

好串

咁能串 一陣飛飛ban柒你